有冇人可以分析平保2318

點解仲未有大行出來唱好！
說好的紅底再望！

人仔升 > 平保升

陸金堅係拆先爆佢老味

貨已出

你個名